第一志願派到鳴遠中學 點搞

Band2中學
唔算差

鳴遠band2?
當年呢間野差到小學唔選唔派
街童十個實有一兩個係呢間出黎

Band2

打架高手

咪玩啦呢間band2

呢間band3尾嚟啊大佬

全將軍澳最廢最屎最垃圾就係呢間

入去醒醒定定 讀好啲主科 中四去甲子年啦

我都入咗, 到時遇到我可以切磋切磋下